<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="skin.aeon.nox"
  version="2.1.0"
  name="Aeon Nox"
  provider-name="Big_Noid">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="3.00"/>
    <import addon="script.favourites" version="3.1.0"/>
    <import addon="script.randomitems" version="3.0.4"/>
    <import addon="script.playlists" version="0.1.0"/>
    <import addon="script.watchlist" version="0.1.7"/>
    <import addon="script.tv.show.next.aired" version="4.1.10"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.skin"
    defaultthemename="Lite_Floor.xbt"
    debugging="false"
    effectslowdown="0.75">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p" />
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">Aeon Nox by Big_Noid</summary>
    <summary lang="nl">Aeon Nox door Big_Noid</summary>
    <summary lang="es">Aeon Nox por Big_Noid</summary>
    <summary lang="fr">Aeon Nox par Big_Noid</summary>
    <summary lang="hu">Aeon Nox, készítette: Big_Noid</summary>
    <summary lang="el">Aeon Nox από τον Big_Noid</summary>
    <summary lang="zh">Big_Noid开发的Aeon Nox皮肤</summary>
    <description lang="en">Aeon Nox stands for eye candy and customization. There are many different views and options to present your media in the way you want it. The Home window is fully customizable. You can add up to nine custom main menu items, each with five custom sub-menu items. You can change the look with different styles and themes, add or remove widgets and disable menu and sub-menu items you don't use. Be sure to checkout the changelog to find everything that was added or changed!</description>
    <disclaimer lang="en">Aeon Nox is a skin based on the design of Aeon by djh_. A great deal of textures used are from Aeon and it's mods. All credits to the makers of these skins and mods.</disclaimer>
    <description lang="es">Aeon Nox es sinónimo de espectáculo visual y personalización. Hay muchos puntos de vista diferentes y las opciones para presentar sus medios en la forma que desee. La ventana principal es completamente personalizable. Usted puede agregar hasta nueve elementos de menú principal, cada uno con cinco submenú personalizado. Puede cambiar el aspecto con diferentes estilos y temas, agregar o quitar widgets y deshabilitar elementos del menú y submenú que no se usen. Asegúrese de repasar el registro de cambios 'changelog' para encontrar todo lo que se ha añadido y cambiado!</description>
    <disclaimer lang="es">Aeon Nox es una piel basada en el diseño de Aeon por djh_. Una gran cantidad de texturas utilizadas son de Aeon y ese mods. Todos los créditos a los productores de estas pieles y mods.</disclaimer>
    <description lang="fr">Aeon Nox est synonyme de régal pour les yeux et de personnalisation. Il y a beaucoup de vues différentes et d'options pour présenter votre média de la façon que vous souhaitez. La fenêtre d'accueil est entièrement personnalisable. Vous pouvez ajouter jusqu'à neuf éléments personnalisables au menu principal, chacun avec cinq sous-menus personnalisables. Vous pouvez changer l'apparence avec différents styles et thèmes, ajouter ou supprimer des widgets et désactiver des éléments du menu et des sous-menus que vous n'utilisez pas. N'oubliez pas de lire le changelog afin de voir tout ce qui a été ajouté ou modifié!</description>
    <disclaimer lang="fr">Aeon Nox est un skin basée sur le design d'Eon par djh_. Une grande partie des textures utilisées sont d'Aeon et de ses mods. Tout le mérite aux responsables de ces skins et mods.</disclaimer>
    <description lang="hu">Az Aeon Nox  szemet gyönyörködtető felszín és tökéletesen testreszabható. Sok különböző nézetet és opcós lehetőséget felhasználva mutatja be a médiafájlokat úgy, ahogy szeretnénk. A Főmenü teljesen testreszabható. Kilenc fő menüpont, melyek mindegyike öt egyéni al-menüpontot tartalmazhat. Meg lehet változtatni a nézeteket, a különböző stílusokat, hozzáadhatók vagy eltávolíthatók a widgetek, letilthatók a menük és almenü elemek, ha nem kellenek. A Változási listában mindig megtaláljuk hogy az előző verziók óta mi változott és mivel egészült ki a felszín!!</description>
    <disclaimer lang="hu">Az Aeon Nox felszín, az Aeon felszínen alapul :  djh_ -tól. A textúrák nagy része az Aeon felszínből , vagy módosított változatokból való . Köszönet azoknak, akit ezeket készítették.</disclaimer>
    <description lang="el">Το Aeon Nox αντιπροσωπεύει την ομορφιά και την εύκολη παραμετροποίηση. Υπάρχουν πολλοί τύποι προβολής και επιλογές προκειμένου να παρουσιάζονται τα πολυμέσα σας με τον τρόπο που επιθυμείτε. Η Αρχική Οθόνη είναι πλήρως προσαρμόσιμη. Μπορείτε να προσθέσετε μέχρι και εννιά προσωπικά αντικείμενα στο κεντρικό μενού, το καθένα με πέντε προσωπικά υπο-αντικείμενα. Μπορείτε να αλλάξετε την εμφάνιση με διαφορετικά στυλ και μοτίβα, να προσθέσετε ή να αφαιρέσετε widgets και να απενεργοποιήσετε τα μενού και τα υπομενού που δεν χρησιμοποιείτε. Ελέγχετε το αρχείο με τις αλλαγές (changelog) για νέες προσθήκες και μεταβολές!</description>
    <disclaimer lang="el">Το Aeon Nox είναι ένα κέλυφος βασισμένο στο σχεδιασμό του Aeon από τον djh_. Πολλά από τα γραφικά του προέρχονται από το Aeon και τα διάφορα mods του. Αποδίδεται αναγνώριση στους δημιουργούς αυτών των κελύφων και mods.</disclaimer>
    <description lang="zh">Aeon Nox皮肤注重视觉效果和定制功能，它提供了展示媒体的很多种视图和选项，以及主界面的全面定制支持。你可以添加最多9个自定义主菜单项，每个项目还可以有5个自定义子菜单项。你可以改变不同风格和主题的外观​​，添加或删除部件和禁用你不使用的菜单和子菜单项目。记得查看更新记录了解功能增加和变动情况！</description>
    <disclaimer lang="zh">Aeon Nox是在djh_的Aeon皮肤设计思路上发展而来。许多纹理图片来源于Aeon及其修改版。荣誉归于这些皮肤和修改版的开发者。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
